今日萬聖節，最多鬼嘅地方係邊到？

答案係：連登，成班屎忽鬼！（PS.除本人外）

樓主老母個閪

K

青少年應否猛鬼

上少啲連登